【I/A】第七史詩에픽세븐Epic7 (52) 咁快又一week聽日出情報

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服
官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

Wiki

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
露營好感計算機

新手入門

新手LM

誤中1001

係街開post麻鬼煩

所以我等人1001算
係街開驚開錯

121 121
依加等到有限先抽

新手留名

我無留意1000咗

以你運氣唔洗121啦

咁即係3屬角sss 左，抽到光暗版又要食番5/6/7隻先sss番？

我感覺到我d運開始無
要保守d

無錯

D食SSS = C

呢到係未得我一個練火蘿?
好似無蘿莉同好咁

我都係
岩岩先整多10抽都係中張爛鬼鐵扇

同越巴講既野一樣,結果過幾日佢就中光女僕

除左聖女,其他果D無波練唔落

出得黎曬遲早要還

我地留石all in限吧

我無佢咁好運啦

所以等121

你中埋隻新木弓

歐洲人沒有一個是無辜的

快d抽啦!

唔該巴打解答

另外想問你地會唔會為左sss 女主用40體打個個乜鬼空間?

劉明

果個係比你清體用 好似話仲會高少少機率出催化

我都留左六百書籤等限

懷疑官方已經後悔緊聖女出121賺唔到錢

要唔要買？

其實都係 除非追sss

應該出光暗121

成日覺得木扇原本係限

官方:限角先有121,所以我地從此唔再出限角

限英=85000 唔提就唔存在了，唔會有寂隻

消費者: time to leave

或者可能一個月一隻121呢（希望）

隻光水刺應該下次出
等果隻先ALL IN

下隻限角應該1週年先有

國際版出左幾耐到?

光點抽

印象中舊年10年

舊年10月

留定光暗抽

唔係十一月八咩？

8月應該係韓

出多兩個光暗禮包引你課

121! 121! 121! 121! 121!

屌 成日見到121 121 諗起個教車師傅
1 2 1 2 隻腳呀 又開追悼會啦

121!

121 121

thanks bule B

以後出大叔/獸人就121
囡囡全部入一般池

做咩

3色奶都係冇波
連木奶呢d 姐姐都係冇波

無啊見你係度講多次多謝你幫我過主線

唔洗 我廢的

想問回避係點樣計出黎?

鷹盾升3技催化去邊到打

好似睇速度差同屬性
但好多時係運

咁其實pvp d人用磨隊反擊咪會好d?反正速度唔易追?
定其實係調轉?唔太理解pvp 生態

你守當然可以磨
但你又要打堆裝出來比D 坦英
你有資源可以咁做既

攻既話, 4000分打後而家搶唔到先手既話輸左8成

我就覺得守隊磨死對面就最好
始終都係靠AI幫你守
除非你D裝/英勁過對面好多啦
如果你有大把資源刷裝就攻隊守好D

攻隊要秒人 防隊要磨

睇你有咩角
你有親生仔 就衝去秒人算

秒唔到人就等比人秒
見D人守隊好惡
火槍暗兔光弓暗蘿 好惡打

呢d 真係鬥搶先手
你秒佢同佢秒你既分別
是但一隻快過你都仆街

用守隊比隻火蘿反到儲五專精 爆三技掃場
火蘿有反擊神器PVP我會比8.5分
鬼佬評分打壓火蘿可恥 懷疑佢跟本無用過

殺手大叔

咁咪好囉 少d人

要神裝火蘿先可以一打十吧 大師見到D火蘿全部都路人黎 次次都係最後比我當沙包咁打 破甲加水刺兩刀收皮

如果新女121 既我諗都好多人all in 一隻返來
咁高轉數既全體破防用途太廣

終於守到

火蘿最好秒左先
儲夠五專精有裝有升技閒閒地都掃成萬
我都係著緊打塔套T6吸血套都好大力
遲D轉攻裝/爆傷裝唔敢唸

呢張好撚勁
假四星真五星

我之前就係咁諗但個爆發唔夠力秒 比佢磨到多兩Turn暈殺左 所以先倒返轉清左場先

成隊玩速裝

火蘿+暗盾+木奶+性女
攻守都係呢隊 搞好討伐隊先搞PVP
PVP無勁光暗都好難打上去

2-7
今日我升爆左3技

15x抽先抽到

220抽先抽到

啲葉就用曬，好快又要用石回體

呢d有2張請問點處理?

突破上限 反正都唔會重疊

你地叫我解個新角活動,係盡量打困難最尾個關?

同埋個神器突破上限係指就咁強化食自己一次?

打你夠打果關

自己食自己=界限突破

之後解晒佢寫個d成功就當收工 right?

原來係咁 3q

睇下你想唔想上埋SSS陣囉
新手我就唔建議你刷
解哂成就拎一隻就算 反正之後都應該唔會用

shit 你講緊大波南瓜?

係呀 仲以為你講南瓜大波
新支線解哂成就先收手
果時都換哂催化+種子+書籤

隻南瓜大波好倉管處理?

打一隻做倉管算啦 唔排除日後會buff
但而家都無咩用處
新手就唔好哂咁多資源刷呢隻野

之前有巴打話隻野打討伐有用
我諗無課又有體既話最好刷夠7隻上sss

都無法子啦我遲起步,第一日玩個陣望一望根本打唔切啊

隻嘢唔差的，但好多勁過佢

咁我試下換一隻先3q

免費抽中靈藥^ 無水奶頂住先

幾時到我中新女

唔該

寶馬哥專用神器

記住要升到+15之後先好食自己
唔係既話好似唔當突破

當突破架

WHAT!?!?!?

唔係
未+15都會升上限值

唔洗嫁喎，食到+30 停就得啦

我見佢有寫+3上限

屌,我以為無tim,對唔住

no worry

投票送3葉

謝主隆恩呀

投左 邊個畫囡囡就讚邊個

性女果張其實幾正

投咗3張只係得女女嘅

8號

第1張真係揾鬼投

4號一定係腐女

應該係打亂
我估你請火水刺果張

屌你8號排尾2

原來打亂
一見到即刻PASS
基到出汁

投左6號,左面條女又係好想抽到勁qq

畫得咁崩想點

一望到果下以為係邊條女
諗左陣先估到係火刺
如果遲d 出個function 應該會見到新女同水刺

你地背包開左幾多位?

400

開爆

我本來打算唔開,睇黎計劃失敗

呢隻驚啲小活動真係好鬼祟

你地唔講我完全唔知

冇可能唔開爆，真係唔夠用架

我裝同角色都無開爆

睇黎練毒弓先贏到58層

我火法+火蘿+性女+木奶過
係73層頂唔順先練隻毒弓過

唔夠力打光正太
又無防buff
12萬戰

咁就要練毒弓 無計

光正太係靠電狗電死

5星木奶 4星水奶 4星火奶
呢3隻有得揀
升邊隻上6星好

升6星唔洗咁煩
你用邊隻多上邊隻就得

我6星暗拳 水奶 6星木扇/木亞敏 火奶都係贏唔到

會唔會係咁

暗拳打依關無咩用

渣GA

唔明點樣開,我係每次佢話我爆問我擴唔擴
咁如果想手動加點樣咁出黎?

儲唔到火
太快殺到粒晶

打定100個火符文搏佢出四眼妹轉職先

第2層好似無精

第一層儲唔到

係儲唔到好多
你總知第2層留最少3個魂開狗清復活怪
前面用幾多去頂蘑菇無所謂
同埋用快既速易儲魂
你換走阿敏落鷹盾啦

鷹盾你地全部都有練?

我升緊光奶
諗住用防buff頂下

第2層係咁打隻王應該夠儲返3魂開技打菇

我無
無資源練唔到咁多隻

國服申請左lihkguild

整個拆debuff或者防buff就正 隻嘢脆皮到死又同主力搶裝

拆BUFF已經有鷹盾,唔洗黎多隻

ID tymyffyzad

有冇性女,我用性女儲火係最快

升到50lv轉埋職之後擺左係到
無裝無人參

有性女就唔洗咁煩

聽講d任好難搞?

營運表示：以後都唔出限，咁咪無保底 你地可以無止境咁抽

40lvl就放左係度 懶得升

性女佢都cap唔少啦，好多人見就嚟121都課埋佢

媽呀 終於得左
女奶同毒弓都用燭台，用狗
第一關照過
第二關先殺樹怪，千其唔好用群技
之後毒弓打boss，性女同女奶回hp同解debuff，其他時間打水晶

非一般難搞,我解左2個星期先解哂

卡琳爆擊壞撚左？
打對面sez佢仲要慢過我， 我97%爆擊
打撚左佢5場一下都未爆過比佢秒返轉頭
佢冇性女上buff架啦喎屌

新嚟
咩係121？
121抽後保底？

同技能樹比piece of cake啦

2星期 ,嘩唔敢想像

越巴知唔知眼鏡妹轉職食左技
如果轉職換左技,人蔘會點計

我火鎗99.7%爆都試過連續爆唔出

仲打緊

暗槍我打左成個月都未齊技 差尾6個唔想升了已經 果少少防同夾擊

哈唔追求完美好事黎

暗槍一街都係唔想肝
反正唔缺打手

我地團有人抽150抽above先中 同埋有人抽多過121抽都唔中

咩係女奶

水奶, SOR

講緊我 ？重要無神器

暗槍個做形其實我好like ,但一想到個女朋友通街都係,唔係咁好feel
我本身鍾意紫色,但無計人人都有(我光暗都中 )

冇水奶呀

照計你升左

新聖三角

係
咪應該買？

點解面板同人地隻暗槍差唔多 人地嗰隻屈到咁

買眼妹套裝勁到

你900幾萬真有咩要諗

條友兩把+15雙子

速鞋一定要

+30先再講啦

爭兩把

是

我屌你...

依家D裝同時有命中+抗性我一定掉
廢時黑起上黎哂強化石

鞋已買

諗住衰衰地 命中跳1-2下我OK呀
我鷹盾可以換劍用
屌佢 一下推曬落去

轉職基本上係強化3技能
所以你食左人蔘D效果會繼續食到

8千幾血唔夠頂73石像
又要升下毒弓先

夠

我隻毒弓2萬戰都無

試咗好多次一下冇大半
水奶太慢補唔切/未cd好

用燭台

用緊...
可能隻奶唔夠血多補得太小

你參考下我隻廢野

我用依隊
第一關穩過
第二關最盡殺到2隻樹之後頂唔順

會唔會殺樹用左好多TURN?
我負6快殺左

都係佢儲到第一次大左右殺晒
但唔知點解二段扣血扣隻弓特別多

琴晚先拎完深渊果300萬
咁快又得返幾十萬 慘到

有木扇值唔值去換張血玉神器??

加油啊, 差唔多就贏

冇啦
打到燥燥地淨化算

10隻 40LV銀光幻影 有排刷

屌…乜尻都唔送 1-5先草夠1抽 刷木扇開局簡直不可能任務…

我刷左5隻啦，共勉之

btw, 暗槍先仆街

唔係1-4送1抽

教學抽冇木扇 到1-4只有99石 要過埋1-5先夠石抽up池 而木扇係0.8%…
CLS

點解要咁樣玩 真愛白滑長腿扇?

係呀

要刷勁多二星再升 漫漫長路
但做完個任會唔會無左十隻野？

我都係玩左幾日,不過佢破防同1技堅勁
外形幾好J

咩話！？你有！？

唔會 所以你下2隻6星會快好多
食返D金狼轉頭就得

學到野

之前打完1-4有幾抽都刷到傻先有5星
我唔敢想像得果1抽點搞
祝你好運吧巴打

如果中到你應該人生運氣用盡

不如一槍打死我…
有棄game衝動

跪求疾風亂舞開buff

真毒又夠鐘留名

其實巴打可以開局玩住先
岩玩既話先買個號你玩
或者你光暗抽一野中5星

今日免抽中左火正太

跟住頭先追多兩抽中左扇女

買號改唔到個ID喎…（好似係）

DLLM

係改唔到
改到果d 9成9係科技號會比人ban

屌…買號又驚比人ban...

買進度去到1-4果d未得

依個陣行迷官 路營回到44點親密度

有點歐

打左成日一塊惡夢面具都冇

正常發揮

已開，升左你同何事巴做副團，日後可以瘋狂開buff

大謝飛飛

前日4-9出3粒魂 尋日+今日=0

又難打又難跌
過迷宮買好過

公會buff呀唔該 手停口停

以後唔會再打有聖女pvp

啱啱瞓醒見你已經入咗lihkg

國服lihkguild 有位, 有冇人想join?

下隻限定出隻拉條就正

我都唔知點解入左

咁神奇

可能岩岩10lv果陣有申請到

現實就係上到4000分隊隊都有性女

有無亞服巴打可以加我好友比我抱下大腿
ID: 三思然後含

每日免費抽
係咪冇用？ 見冇乜人講

global ver lihkguild 開buff pls

開咗
掛住爆石刷龍冇留意原來冇哂buff

你地唔使瞓架

亞服 疾風亂舞 招團員
申請左同我講聲

thank you
得番幾千蚊所以好留意有無buff

時差 呢邊先夜晚

寶馬哥都唔識

5星之恥 我會拎去升星
2019年仲邊有人用坦 用奶做坦已經夠哂

狗都唔屌

馬爻五刀

冇水奶係咪唔洗打72
隻光席可招debuff真係好on9

清哂小怪再殺

有無木奶 有都應該得
我用木奶過

除左聖女一隻識解debuff既角都冇
火水木奶一隻都冇
仲要佢下下開技都開聖女

係咪死左server
入唔到

你死定了 準備好玩單機連登未 寶馬哥都唔識真係好打極有限

有咩角
再唔係咪升性女條仔

新入坑俾次機會

新入坑就免費中5星

依度都好多人試過

入唔驚啊
抽免費5星等緊我嫁

我玩咁耐個免費抽都係3星同3星禮裝
4星都見唔到

免費中過2次5星英 1次5星神器
登入過70日

same here 過六十日路過

我第一日開SER就玩

免費抽都有分非歐
迫害我地非洲人

免費抽5*中過魯特比同火拳

5星最強火拳都中到

65冇禁療點過

家陣有木盾其實寶馬需求低左唔少

寶馬哥垃圾裝已經用得
木盾講真裝無咁上下靚真係唔夠勁

前日免抽寶馬哥
琴日免抽火正太
今朝免抽乘風者
終於比我歐番次

農度係既
主要係技能樹

而家一般都係落雙奶？我完全搵唔到位落坦

屌你班友歐洲公民係度扮難民,笑能死

鷹盾有200速打普通野可以當埋奶用

難民走左去德國係咁架

最撚慘就係 你以為入左歐洲有好日好過 點知佢一個唔覺意就遣返左係返非洲

又係速 完全唔夠速裝
都係用住火奶先

呢句真,佢優待完你vip 咁能樣點知只係一場旅行夢

不嬲速裝需求都係最大

再見

新角活動狂打,升得幾快又有錢

天下武功，無堅不破，唯快不破

屌,唔識死入左raid打右上個boss
打打下唔知點解一野解哂我成隊所有buff,之後再分身瘋狂上我成隊毒
有冇打過既巴打知,如果打到佢分身之後殺哂3隻分身係咪已經羸左?定係殺完分身之後隻王會變返原本咁再繼續打?

70%同40%會分身 打到佢正好分身就夠
佢完分身會回返去70% / 40%
第一次分身打一號 第二次打二號
唔好帶debuff英 佢分左身唔好上盾以外既Buff

個隻唔係右下咩

右上黎

姐係唔好帶debuff英打佢,但最好帶d buff自己既英,盾buff效果更佳?

其實右上係會隱形果隻

屌,無理由架喎,我今日真係打右上,跟住識分身

以女王係正上方咁睇

哦,咁佢係叫右下啦

佢分身phase係每次我方回合都會解一個buff同招全隊血 目測得防護罩可以頂到一下（利申唔確定係）
唔帶debuff係因為佢被動技會轉自身debuff做buff

唔怪得比佢解哂我身上d buff,我明明開埋水奶免疫都比佢解
好,唔該巴打,遲d再試

我開頭都睇唔明
不過好似公認係咁叫

點解唔叫名
果D左上右下聽撚死人

兩隻奶加暗槍應該磨得過

佢個dps要求唔高 最易出事係分身phase打極都唔完
但係人地傳果個第一次打一號第二次打二號
我試左兩個星期都真係work

blocked

單抽入魂 係咪木屬果隻勁啲

歐洲人

係 呢隻冇乜用 我個隻餵左狗

我都係咁諗 人黎 捉你去餵狗

抽咗5張鐵扇 好冇賣咗佢

睇你急唔急換粉

你有野想換就賣淨一張佢
4星夾擊神器太勁

用哂兩張夾擊1round打3次不是夢

夾擊仲要大部勁既弓手都係最好選擇
修里,席可,臭雞,學生妹

升聖女招大技個戒指 打咩關比較好出

打極都唔撚出

學生妹用另一張好D:

9-1 好易出

青有無升修里2技

想問下，升重複既英做sss陣解唔解到成就？

幾好J

邊有咁多人蔘

諗緊d人蔘點分好

你要PVE輕鬆D就升聖女同水奶技
依家聖女+6水奶+9打RAID好輕鬆

暫時升左性女+8木奶+3
想升
暗兔/火鎗
鷹盾就職都未轉

真係完全唔夠裝用
唔刷商店,單靠討伐真係刷到2046都唔知有冇1套岩用
重要無飾品

我都等緊蔘升暗兔

火鎗050 鷹盾003 夠晒

有23+7條放左係度發緊霉

留咁多拎去浸酒?

而家pvp 組合好似好死咁
性女木黑肉+拉條係鐵膽
但得1隻輸出其實係唔夠

懶得諗升邊隻 搞搞下就放哂係度..

抽臭雞抽到咩資源都冇曬
希望今日有個好少少既新包

升爆 只能說太勁

睇你近定守,守唔洗拉條
大部份拉條都無力你落4坦分分鐘打唔穿

我個個星期清 卡琳升得最多

咁等埋今晚notes睇下有咩更新
就升爆佢

有冇咩陣可以穩自動女妖10
龍10打到悶

木奶 臭雞 親生仔 聖女

我隻火鎗188速 佢拉25%搞到成隊好似開左加速器咁

我果隻得178+6
d裝俾左其他角

試下先

臭雞係扇 ？
冇升親生仔

其實係抽唔到親生仔

臭雞 火蘿 暗斧 性女

抽唔撚到臭雞

仲有火鎗用提籃夾聖女暗槍果D普攻自帶拉條都幾勁
夾得出就會係一下行左半條攻速

利申:無臭雞
但臭雞1,3技全體破防,2技免疫
根本係剋星

臭雞60左了 等緊聽日覺埋試下

收到瘋
下星期三update新光暗

D風邊度收番黎

supercreative層晚報夢俾我

想問隻大波南瓜升SSS陣要
1+6隻定1+7隻

開始發覺自己無臭雞就什麼也不是

個陣出聖女我先新玩
哪有得我抽

聖女其實唔難搞

光斧

隻暗狗比寶馬哥推
越推越前

光頭消Buff未搞撚掂囉
成班撚屌日日笑鳩人四寶 明明光頭就好勁

無光頭點練

咁係時候追番隻

光頭都冇唯有祝福你光頭抽到sss陣

我成日諗木+暗一齊放落場會點

PVP比人一下AOE技秒左

光頭真係必要
無光頭唔好同人講你有玩e7

空裝就唔好放隻野出黎fake人啦
屌佢老母

好撚on9
臭雞全體破防
木黑肉又硬控隻性女
想解都解唔到
臭雞基速115 又快...

快既臭雞邊有力
分分鐘仲要再配多一隻拉條得番一隻打手
其實都唔會好惡打

係
未聽過初次見面都唔好話自己有玩

Sor,新手唔識野

爆哂技既臭雞

問題係比人破左防又解唔到真係好難打
比你捱到第一波破防佢過1,2 rd 又來過
重要3技幾痛下

我日放隻空裝SSS火刺出黎Fake人

點解要咁做呀

無咁多裝

教我點做好啊

有錢就是任性

唔放出黎就得啦
btw 連火刺都SSS 多謝課長我地先有game玩

賭場馬都唔止啦

我發現我隻火刺用緊+0免疫裝 所以唔算叫空裝

今晚有冇心水

終於上到200速

無雙
臨場再睇下

日日刷屬性石 刷到天荒地暗

神坦

真課長

78層毒唔死拉滋 點樣做好？

毒快D
拎多兩隻跑得快既入去俾毒弓夾擊

一放假就想抽，
差1pack又有光暗，想順便博下中親生仔

課啦

直播抽比我地睇?

博親生仔不如肝下暗槍算啦

我驚好似K gaming 咁

點會

冇人會donate俾你

陣間3抽光暗陪你

我黎緊19抽光暗，都未中親生仔
未解深淵拎金石

留3抽仲未感抽，前9抽爆死到有陰影

巴打咁想中親生仔
雖然係勁但打手其實有好多選擇

全game 第2快, 邊個唔想要

光頭中幾次了 唔怕了

好大因素係賭癮作怪

暗席德？
見評價綠席德仲勁

我明係人都想要
不過好奇巴打追得咁西利姐
祝你一陣就中

好想追隻臭雞返來

臭雞唔追唔通追基佬？

一半想要親生仔，一半想賭下光暗

今晚先有情報 但係六點就冇得刷火素材
眼鏡妹 眼鏡妹

抽啦

唔等埋情報先？

你地最高速既英上到幾多速

而家最希望佢出人蔘關/改升技系統/召回
你要我肝我可以食護肝丸
但人蔘完全冇計

留咗6抽

講真除咗光大波(用黎J)外其他都唔吸引

暗拳暗狗暗蘿全部都公廁

我都想要召回返隻毒弓
頭先為左過深淵食左參

洗唔洗....

試左好多次都差一turn
嬲嬲地就食左

209

得5x個係手 兩下就用曬

182

點跟，得180幾

188表示車尾燈都見唔到

學生妹要高速打pvp 開完技收工

見過人地隻光大波222 (Base:115)...
cls

想快d新年
第二賽季裝備

比佢開到大 等死都得

跑咁快會唔會

快到喺你眼中都係冇fing過

35抽兩張簽名閃卡......
光暗抽就..........

Dllm

物理題 高速咁fing條罅會唔會出血

咁衝動做咩

new wow

食埋幾隻sss成就，補多5抽又一張簽名閃卡

貼吧又有人代充比人封

你地咁快
我呢啲17x連食塵都冇份

佢地唔代充好似無得課

岩岩先連續3場跑輸對面暗季羅光大波
利申:206速

女僕有望成為連登第5公廁

( Show Blocked User - 廿八座肥豬王 )

可以全奶陣了

呢到個個幾隻光暗5星
唔怪得有人棄驚

會唔會係限

有丁不鳥

暗熊都唔夠佢打

之前幾隻光頭光斧 終於偷渡一次去歐洲

邊度睇

巴哈同貼吧

我見到初初有得放英浸溫泉!!!!!!!!!

上面果件係咪c9火法個老公
咁撚勁既

小小書童做咩打人呢

C9火法老公一早死左
為左救拉茲

連續3場跑輸對面
係咪我太慢

又有開發者筆記,講大更

公會戰係即時PVP

即時pvp等左好耐

31號先更

韓國好似2月頭新年

將來會開討伐11
而家auto討伐10先免強夠
又可以肝

與騎士團的勝負無關，只要是參加戰鬥的騎士團員都可以獲得豐富的獎勵。如果獲勝了，就會獲得更多的獎勵。值得一提的是，可遇見新的月光英雄的「神秘書籤」就是相當有吸引力的獎勵之一。

下星期應該都係無限定POOL
最有可能31更新出,都無就

真係出月光水刺,仲有月光修女

終於有聊天功能

屌，隻game越來越chur ，佢地有冇諗過越多嘢要做未必係好事，仲要即時，又要搵對手又要等人出招

呢個真
會唔會慘過番工

即時會唔會係即時計分 打就都係對AI
好似BD咁

亞服冇咁多人點算

唔多野攪又會俾班老屎忽屌無野打好悶

佢講嘅即時唔係解即時戰況咩
即係同一座塔唔可以同時兩個人打
同魔靈一樣
打都係打AI

越巴邊隻起手？幾多速？

慘過返工事小 變左財力大戰先慘

如果係會好啲嘅

我呢啲垃圾都係入場鳩打r獎勵
等大佬carry

個團戰如果即時打唔係打AI既話應該唔會話打就打
你搵齊20條友同時ONLINE都難

仲有冇工會有位呀

用緊非洲版暗季羅

暗羅base 得107
其實冇咩可能搶到先手...
分分鐘用呢隻/火槍好過佢

垃圾x2等大佬carry

應該同隔離BD公會戰一樣玩法

連聖女都跑輸係事實

又出多個呃錢神秘召喚
重有隻疑似水刺既物體

2日1次

多左1倍developer
可想而知幾撚搵錢

除左速套留番低 ，其他搵加最多速既試試 我隻學生妹都係咁，反正一波打得入收人工，打唔入自己收工

坐完監做GYM唔止大隻左
個樣仲要咁霸氣
練硬

仲有地圖變四個難度，冇左普通同世界
係咪代表要依家打完全部地圖？

已經係最高速

支線先係咁玩
依家支線世界難度無劇情

公會戰等人carry

30日快速練肌肉
仆街真係有故事線follow

一陣成團20萬戰人個個企係度等人carry

成個重點就係以後可以用錢買催化
真係德政

我相信有人會carry我依位廢柴

課長好快無野玩

那有錢

支線,唔係主線

本身刷催化都係收入來源

無20萬戰
可以等人carry了

個神秘召喚好似係打公會戰獎勵唔係買

個筆記又話想玩家更易培養角色，但d 更新都唔撚關事既

除裝依然要比錢，換套裝都冇晒錢咁點玩下其他角色

之後出多個pool 但照睇都唔會就咁用書籤抽到啦，有得睇冇得抽有撚用咩

等我半年 應該夠20萬

點會唔關事
支線開多幾個難度俾你刷
討伐開11層，淨係出傳說裝同T6料

神秘召喚最大的特徵就是包括了新登場的月光英雄。神秘召喚更新後，所有月光英雄會優先出現在神秘召喚的陣容當中。除此之外，隨機從聖約召喚和月光召喚陣容中所出現級別3~級別5等十多位英雄，也將包含在神秘召喚的陣容中。

都會岀翻普通3色角

水修女光暗版？！

你歐洲人照用普通銀河書籤一抽入魂

有3星=全部人都3星
出埋傾計系統
可以見到全世界人打完公會戰後屌鬼中3星

唔係眼鏡妹咩

應該冇打底
但其實都係唔撚關我呢d 非洲人事

揸流星錘

你歐d
唔好成日話我歐啦
講多兩講d歐氣會無
雖然已經無哂

呢度個個歐洲人
點會中3星

唔關我事
一定抽唔到

分d歐氣黎

就係怕你再中先講多兩句

屌佢老味就唔可以抽起D3星放入pick up既

已經無
仲分比你

三星狗轉職

其實可能係公仔佬
隻公仔換左做貓
一樣係黑長直特點

蔘又唔開放 有英冇得升

等緊條靚頸鏈有加速度 而家果條冇

以為2月中先有大更新
估唔到咁快就更 cls
呢間野背後班開發團隊
係營運唔夠佛心

我怕你中多d
我先一隻
但你兩隻
分d氣黎 想要光水刺

等多陣應該有D 240 痴線來曬

唔貪心要光暗中咩
比隻臭雞來我都夠

光水？米青？

我係咪認真左

課就有

螺旋丸

真，今個月仲係0課中唔到

唔想變k gaming

0課中2

佢都有中
不過幾百抽先中

眼鏡妹應該跟大patch出 大家可以刷定火石了

如果月尾個更新+角色岩心水
破例課佢老尾

與騎士團的勝負無關，只要是參加戰鬥的騎士團員都可以獲得豐富的獎勵。如果獲勝了，就會獲得更多的獎勵。

呢句野真係好撚on9
第二句就推翻第一句

神秘召喚話就話角色少易中心水,
但機率不變前題下又係一堆3星角

我覺得唔夠快
自動戰鬥開箱 點神像
除裝扣錢呢d都無提

用0秒時間摑自己一巴

個團戰應該似bd公會戰咁玩？

佢應該係想迫你手動廢事你有得開按鍵精靈掛

光暗果堆垃圾三星唔buff番上正常水平基本上都係伏

聽日竟然出新角

聽日隻狗有轉職了

原來公廁角黎
唔怪得咁樣衰

拉條狗 唔知用落點
不過個任會唔會太易解

出左更新公告?

嘩屌, 今日咁撚快手呀

咁樣衰 邊個會抽

嘩屌,條新角真係好樣衰

免費角嚟
打關會出

d 技重要廢到仆街
有冇3星呀

冇新光暗角
而家有一抽
集氣中暗蘿季

原來送

隻狗D 條件易到...
聽日打500隻老鼠就搞掂...

集氣

3星 = 狗也不屌
4星 = 好過5星
5星 = 10有9伏

光正太

點解唔等新水刺

其實5星都無幾多隻伏

屌你我扇女d任都未做完又有活動
咁我點能樣有時間解其他關存右

不嬲冇解
宜家算少活動

等多兩個禮拜都差唔多又一抽啦

除左暗拳同光大波
其他都係倉管味濃

第一日已經解晒啦

扇女刷老鼠，你拿拿聲升隻3星狗上50，聽日接左轉職任就繼續刷扇女任，可以順手刷500隻老鼠

冇新包
又要買個月包抽臭雞

一早話左會出新英
冇人信

佢新手打得慢

隻狗完全無性趣
外形好唔討好

其他真係太pvp向
唔係人人岩

唔撚想打老鼠，啲小鼠紋章多到

傑諾個活動我反而有興趣,反正我無法師

越巴鷹盾嘅首飾主屬係咩？

橫掂扇女任有大量老鼠刷，依家順手刷埋轉職好過第日要用先去搵黎刷啦

火拳又改強
1技加番破防

齊料 聽日一出就轉到

臭你又奶

我隻狗4星sss完餵左狗

聽日練完入pvp打柒暗季羅光大波果班臭雞

屌我望能反原來當日睇佢唔順眼當升星料用能埋
屌佢老味接受唔到多多得罪敬請原諒

恥笑開始

3星野個陣其實無咩所謂

我鷹盾都未練 冇餵狗都咁快練狗狗

隻game肯出即時pvp,唔知點解覺得佢將來有機會同魔靈差唔多水準
突然好興奮

我早期唔識，乜野3星見多就拎去做肥....
後尾先知道原來升3s有成就拎書簽，之後就開始乜都上3s先講，上完3s又再拎番去做肥再上多次3s

都他當收集角色同抽野hea 玩,你咪當我入黎幫公會找下數
始終我遲起步無計啦

係咪同角色say 兩次都1計兩次

我有睇攻略知有呢樣野但由於我唔想用石開包包所以盡量清算狗數,等我抽中隻奶先搞個倉

疾風亂舞 求buff

屌,咪住
隻垃圾狗升撚埋技能樹都係得112咁慢

3星垃圾角唔好要求咁多啦

我連打其他野都未解完根本唔會理隻狗
有心無力呀ching

隻狗升爆都係112速
但隊友+8速呢下好吸引
希望佢2技秒到人
咁都可以當親生仔咁用

不嬲都3星公廁角無乜興趣

除非你話佢係黑肉大波長腿咁又唔同講法

112太慢做唔到起手英

你想要木盾定隻4星木奶

當佢主攻手好過
反正佢果+8速用唔到落自己度

雖然咁講好仆街,但隻鷹盾唔靚
個樣吸引唔到我,身材合格有餘啦
屌有時做人就係咁仆街,明明條件ok,但就係睇唔上眼
但你用木奶白滑長腿去比又仆街左小小

1,2技轉職淨係強化5%傷害
拎黎做輸出有D難

黑肉不知幾正

有新角 唔計佢送一隻係咪刷到5隻就可以六星兼sss?

cls跳咗4,3,4速

係

咁撚樣衰 放入倉都驚佢一陣強姦埋你d囡囡

但我望完佢寫d難度我中級都唔知過唔過度

真愛

新手中級一定打到

但唔建議你刷，2%打到肝cancer 都未刷得完，我上次打上級7%都打到想死

ntr

就算當五星肥都抵啦

唔做得肥
好似係

淨係可以食自己

唔係啊,佢寫明只可以自己食自己無得當料用

只可以自食

如果你話7%都難出,咁解成就算
之後有剩我真係打算開始推其他關/帶肥
我d角就黎50了(47-49中)

係喎

老老實實,隻新5星水法放防隊見到都想嘔
最多+50%防
以後打PVP唔知要唔要落毒弓

新角咁柒,以為營運傻咗想迫人儲石追下條女
原來免費

血裝+命中裝
落埋異常狀態神器

屌,唔想打

望落佢d技唔錯啊
但個外形10足10 d強姦犯整容失敗咁

加埋暗法

我尋日見人用5星暗法掛石像10快過火車
仲要勁穩

木公廁打水法挑戰應該輕輕鬆鬆

三技破防 一技打hp%

我刷到一定會刷到上六星，反正平時都係auto 打唔會望住佢

龍都話頂得住，石11應該手動到想死

有無link

唔知升陣加咩 如果係防守類仲仆街

快手拎哂世界難道d獎勵先

我聽日試下個機率先,如果真係好似師兄咁講機率太低
咁我唯有放棄

都未改版
做乜鳩

31號改 差唔多啦

唔係支線咩？

支線先無世界難度

o
第11抽終於有隻見到人

屌 棄驚

上次我打上級平均刷足一日會跌一隻

1日一隻真係好低
如果佢係盾/奶我應該照打,但佢係魔導士咁做完要一隻算

1:08:00左右開始睇
5星暗法+公仔佬+鷹坦+聖女
5-6分鐘一場

算好啦,因為中途仲會跌下強化石

用生命肝呢個生仲樹
仲要肝幾耐

但學你地講有裝都未必有錢升

隻暗法上左6星之後擺埋一邊
想問下暗法配咩裝？

呢個首抽o唔ok,唔急住開波

大約用左30塊葉+300-400石
搞掂左廌盾同暗槍

一般

仲有幾多抽
我就唔係幾想開

仲有暗斧你肝，暗斧個技能樹好勁

大波南瓜我刷中級，刷左2000體左右齊中隻

暗斧不了 唔想升佢
升完都無隊入
仲有火槍 水大波 親生仔 暗親生仔要升

2000體

仲有廿幾抽,咁我繼續

賣潛力帳 亞服 未課成長包 $700
有意TG @neymarjrr2018

2000體LOL?屌一日先得92+40體
仆得街啦

好似少左隻聖女

性女垃圾
最睇唔起人用性女過關

你條仆街 仲贏你唔到
打咗我2個鐘
11萬戰終於贏
卡咗我3日

無暗斧

無聖女=唔值錢

對唔住啊大佬
我都唔想咁廢

300蚊買 練下就700

上級用左1000體都唔洗就8隻
易跌好多

自己檢討下

我唔係同依到巴打買架
加上都唔係叫練下

係咪科技號黎

其實應該係接近2000，未夠2000既，
每日有體，自然回，又友情買，之前pvp都每日買體，仲有小活動送體，最後都係用多幾張葉買體，無想像中咁難

我睇番獲得順序既話
就唔似係
因為隻暗刺排到好後

打唔到上，剩係夠打中

呢個首抽點睇

咁睇下有無人啱
有三大刺客係到

有愛可開
但火法麻麻

仲有27次定3次?
仲有27次就繼續

頭先刷獄級3場出2隻
好似7隻已經sss

我咩都唔識,夠勁就得

得隻5星有用...但得番三次

勁到

勁到仆街
BTW, 條友幾好笑

上面有位巴打賣帳 你睇下啱唔啱心水
暗親生仔 親生仔 暗刺 火拉條 木奶 水大波

你俾$300我 我幫你接手把啦

老老實實，無聖女嘅新手
隻5星火法係唯一永續加攻嘅代替品

的確係
啱啱打58打咗我半個鐘
差d唔夠力殺樹人

四眼妹都得，不過要手動

更新個度話每次最多只可做兩個轉職任，想問之前有冇規定嫁？

而家做緊鷹盾同暗槍，有排都做唔到隻狗

性女的重要性

上次暗斧已經係

咁你可能要再刷 唔係好夠勁

thx

放心，接左做緊既可以skip左先，進度會hold住，想解果時再開番黎續就得

隻狗少廢
唔夠輸出既可以收皮

呢隻木奶wor

其實聽日個更新都HEAHEA地
睇黎應該想留氣一次過31號

點解又係木屬轉職 仲要係隻狗
幾時先到我隻火奶呀
加埋隻新五星水法咁撚樣衰 刷都唔想刷
對營運好撚失望 唔撚課

如果我話你聽聽日有人蔘包
你係咪真係唔課

一個人蔘包都無課過

人參包係咪778?

好似238 唔知有無記錯

398

398？ 利申冇課人參包

想問下聽日火拳係咪咸魚翻生?

普攻多35%破防唔知會唔會差好遠

想問下應該升多隻6星定升下啲4星上5星
4星仲有毒弓火爪
仲有隻3星暗爪未升過 睇評分好似都ok

而家pvp用水刺水大波暗槍+暗盾/席可
隻呆毛都冇乜點用過

用緊既角起碼5星先
全部5星哂先逐隻慢慢6星

好的
次次都係巴打你答我
Thanks

紙上談兵mode: 轉職狗賊都仲係好一般 招恢復又剩係補到自己

最大既好處就係夠公廁
刷到個全隊+8
但其他野其實廢到仆街

火拳又勁左,點睇

同暗拳仲係有D距離...

隻新水法好似唔錯喎全體沉默
不過都係等出食評先知咩料

個職基速應該麻麻

唔駛等食評喎
聽日自己用下咪得

啊呢隻我ok啊,係技能無其他奶咁好
感覺似buff多個奶

練硬
一定一堆傻仔嫌樣衰唔練
肯定唔洗做公廁

練啊反正免費,d技唔錯

打左5場地獄都唔跌南瓜女係咪正常

20%出
尚算正常

原來得20％

國服lihkg公會有兩個巴打捐左中暗俾我 但係你地request中木我一粒都冇 sor

睇到公會戰最多只有25人可以參加,
而是參加先有獎,即係有人打唔到,攞唔到獎

要打幾多隻南瓜囡先突滿

免費既咩？姐係好似南瓜女咁？
姐係聽日冇新野抽？

無

一定係我呢D毒撚邊緣玩家冇份

新果個神秘召開有犬夜叉抽

本身就係神級
依家更加屈機姐

呢個首抽點睇,仲有隻4星火戰叫汀果係手

重抽

泰溫都問點睇 諗住等官方BUFF佢?

再抽過啦

我換換下裝發覺效果抗性係零
照去定點好

PVE打手無乜野
係放前頭果隻先要撐少少

光暗左兩抽 暗槍光奶，上黎取暖

暗槍升陣 光奶鬼佬高分
唔係初次會面IS OK

其實零左係咪代表必中debuff?

呢個點睇,仲有隻汀果係手

sorry sorry 打錯左，光爪先岩。

唔係
有最低抵抗率15%

再刷

我餵暗拳俾火拳升陣

刷隻賽茲啦 木奶呢D加好友就一堆 公廁黎

我放頭架

合理
好想瘋狂中暗拳餵比火拳

有聖女有靈藥都OK既

咪鬼提聖女呢2隻字

迪埃妮

咪再提呢隻e7第一肉*器

帶火奶巴思克囉

想問仲有冇工會

窮到要賣企鵝為生

刷唔岩搵我 手上有好多帳

多謝你先,不過唔需要住

28座巴你之前開模擬器狂刷?

D人參禮包真係冇鳩柒用
你跟本用唔撚到咁多角 邊度有咁多裝

買返黎

你用緊D角升爆哂技 ?

原來有真有錢仔黎

唔通木奶又走去食人蔘升12技咩

幾十蚊
加埋都無呢到巴打課一單

淨係用一隻木奶咩

幾十蚊賭一鋪
博到就正

岩岩先PVP守到升級
會彈出黎提你

木奶 升到-CD
暗槍 4/5/3
火槍 0/5/3
聖女升到-CD
遲下升爆埋個盾應該冇野升了
但係D裝仲係廢到仆街 跟本唔想升第2隻角

抽光暗果種快感

你第一次守到升咩

個盾減完CD之後都成5人蔘先+1

其實我明
成堆角色係到 但冇裝用果種感覺

平時贏太多直接升

即係特登買過左10-10 個d號?

1-4
之後玩到10-10

岩岩先有防隊
之前落速攻隊無咩可能守到

咁你基準係點選?學下野ok?

咩基準

巴打門，呢個買唔買好？

即係點為先你會買既1-4號

有聖女
同埋想試嘅果隻英

講講下又想買隻火拳玩下

啱啱抽到火拳

會唔會光暗中埋隻暗

發下夢算

咁你都幾有恆心咁樣玩到10-10

缺裝既話我會買
但你已經冇乜錢....
我咁既價錢應該會SKIP 冇計

試下隻英
平時都唔會抽到架啦

拎暗拳升火拳陣型

。。。至少係new

Skip咗

刷咗200石
冇個買得落

起碼係女

你冇錢又冇石
唔好再洗啦

屌喇星我起手角全部木屬(親生仔﹑亞敏﹑白滑木奶)，抽到隻木扇又未練好。主線9到10都係火屬怪，點玩呀

抱大腿

求其借隻水刺都斬到開巷

轉唔轉去升暗槍好？雖然好似要好耐又要資源

啲飾全部都係30 40
仲要主屬都未必有%

就係冇咁多水刺借

俾隻連登4大公廁我啦

得閒留意下T6白裝
主屬岩既買黎用住先
果D好平

抵用？

你咩服

國際服，ID: FalconEast

乜地獄迷宮唔係必出紅裝

收埋我光錘個帳啦

痴線 專登輸黎扣分

唔係
但好似出T6裝

唔會扣
連輸過兩次俾同一條友再打都唔會有分加減

啱啱收咗個巴打光奶喇

頭先淨係得啲t5垃圾首飾

亞服幫你唔到

我血裝 有3件都係買白裝
+9+10 已經多20-30%血

同埋換果堆裝變到T6

我係國
得暗槍水修水，幫唔幫到？

十足以前d online game 咁無錢無選擇
唯有玩奇裝異服

而家每星期先得一張
儲10個星期先有1件

宜家先知
因為我都有諗過好似佢咁連輸比一條友
上去太難打

用住啲飾先 多謝巴打

唔係

越巴唔緊要，有人關心下就夠

唉巴夠lvl我應該都可以磨得過，加

有錢都好 你非洲人洗商店好難先出靚野

lv60
打完龍10加你

其實而家隻王出啲紅裝都唔係特別好用

我淆底仲未入去打過

我想問遲下如果guild wars 係 real time, 係國際服既我係咪已經gg

你可以襯D鬼佬訓覺果時夜襲D鬼佬

試下又唔扣飛
但係隻王都幾煩下
我靠神獸先殺得死

亦都可以一起身發現菊花已爛

我過唔到普通隻王

再買

出討11
10都未掛到屌你老母

而家係咪一開波淨係可以打左上先
隻王有防buff就清小怪
冇嘅時候就係咁輸出

抽左咁耐終於中

咩黎

決定買隻火拳玩下

屌你咁樣玩唔大壓力咩?
咁d活動同進度點算?

買ac買上癮

仆街 71層隻八婆木敏咁難打既

活動追唔到係問題，每星期果3條人蔘先大鑊

試埋最後呢隻英

其實發覺光頭真係打性女神英 突然好想升黎玩

份閪工 平時電ipad一齊玩下

支持

刷左成日終於

2粒

多咗人放火拳PVP守
硬得黎又幾大力

火拳好唔好用

改版之後冇用過唔知

等我買黎試
大技好型

順伏暗斧都轉埋職

便

睇落似brown dust
應該唔驚

唔係即時咩

咁咪仆街

第十四抽

終於AUTO到龍10 同石像10
但係女王都過唔到深淵卡70

有人屌爆個TIER LIST 而其實佢講得幾好

唔係好明點樣公會戰點樣即時
唔係同BD一樣簡人打咩

打多左個點樣

唔識聽英文

即係有自己人打緊就唔可以打同一座塔
唔係同真人玩

開字幕

咁咪同bd一樣

公會戰得10幾廿條友邊有可能玩到真人對戰
唔知佢講個即時出嚟係想點

痴線對住個表齋講廿分鐘我識聽都唔想聽
我知佢好努力，但係唔extract重點叫人點睇，youtuber唔係咁做

一句講曬 佢屌個TIER LIST分析得太簡單
張野只講分數唔講原因
ABYSS係1-80都係同一個分 而有玩既人都知有D位要拎毒弓過, 有D要禁療
HUNT唔分開龍石頭女妖 而的確你唔會用龍隊去打石頭人
PVP個分搞到個總分有水分
有D英有講要夾邊隻用但有D又冇 而事實上係隻隻都要夾黎用
神器同裝備推薦過時

佢有丫 一開波就講STOP USING THIS LIST

博屌

你上邊幾行講晒啲嘢，佢用20分鐘
睇咗一陣無睇

20分鐘
1. D 分點計冇講明, 數據同計法應該公開同透明
2. recommended sets 唔合主流 speed meta
3. hunt, abyss, raid 個分太廣, 應該specific 少少
eg. hunt 分做3個boss 評, abyss 應該講明有咩英係邊層好用, raid 都係咁既概念
4. 冇左farming 個分, 誤導新手, 呢part 佢好嬲下
5. 計分冇考慮英同英之間既配合
6. update 唔夠新
7. 個分數係以optimal set 來比
總結, 當參考算, 唔掂就直接問人

水刺當初吹到SS 而家個表得7.6

火蘿得咁低 望下就算

關於個TIER LIST佢講得幾正確 但係其他片就...可以唔洗睇

20分鐘講一堆冇咩organize 既野, 真係聽得同summarize 幾撚辛苦
其實呢堆真係幾句講曬

一開始大家都新手
刷肥為主就緊係SS
而家個個上哂岸仲理你刷肥刷到識飛咩

同埋過左world 3都已經好難再水刺刷
木刺更好
world 大後期就點都要3帶1/2帶2打
冇咩比水刺既空間

睇左佢另一條片同佢評鷹盾 佢應該係個TIER LIST既受害者黎

WORLD 10 用水刺囉 但一帶三真係唔得 三帶一都有機會反車

不過又係既
如果有新手中左水刺, 睇完個分就re-roll 既都幾撚慘下
even 我而家覺得臭雞開局會更好

亞服15lv 公會有 2位 buff長開留id

上一上水，ReBirth 收人
為31號公會戰作準備 （好似係）
亞服

咩id

買緊 買完帳話你知

國服lihkguild 有兩個位, buff 長開, 有冇人想join?

真 最後一隻
火拳我黎了

Lihkg國服求buff

又中暗斧...

要唔要好

聖女已經絕版 又有天青靈藥水奶
係無帶肥咁解

帶肥呢d 遲下抱大腿水刺或者練個暗槍
係咪要得過

我覺得ok 飛劍都好好用

ufujjbshpt
就快10lv

已揀

10lv叫一下 睇下我訓左未

佢show你9lv 我邀左你睇下有無

亞服15lv會剩1位 留id

我想入 id: 汁汁汁

入左了
我暫時應該淨係捐到錢同緊急任果粒野

無所謂啦 希望係你最後一個ac

求留一位，岩岩退左會，原來要等24小時...

最後了

獻出你的肝吧少年

ok

4-7維護
焗住休息

加左

新角準備

感激 瞓醒先玩
btw大腿個list係點先會更新？打完一場refresh？有冇得keep住抱同一位？

如果有巴打岩嘅tg我
照舊都係一舊水益巴打
國際服 未綁email

一百有性女木奶都抵
仲要有5星光錘
3奶

已TG

一定唔會死 奶量十足

買個人參包即刻餵哂比佢

Gay test failed

新challenge條撚樣嘅普攻又清buff又stun 煩到

地獄3帶1都好險

重要打2/4下

真係可以永遠都郁唔到

秒佢唔到/冇免疫英唔到唔知點打
招暈高機率到100％咁
自己又會清debuff d小怪又無限復活同上buff

屌 無曬banner活動送野
出個同人招募出黎test人數
不過有7萬幾人 估唔到

epic hell都唔知點打
場都唔想入

最慘d小兵不死

我skip epic hell, 反正已經拎咗金石.
同埋條撚樣真係太樣衰, 打幾場hell 唔出就算

重要打40場先出
auto 40場 normal算

其實都幾搞笑 100K同金石reward應該掉轉啦

佢應該expect 唔會太多人過到

佢就係驚你哋打唔贏然後屌哂老母咁

要40埸hard或以上

咁打機係咁啦
如果唔係邊有心機去打

難度同reward唔成正比
搵鬼打

咁正常都係地獄就1粒金石
我覺得初地獄10萬係佢on9
應該都係1粒金石先引到人打

mudafuk暈咗我3隻, 帶兩張解debuff神器都冇用
Auto hard算

係
重要防爆擊

講到咁難

光頭出頭天

開技解暈又變相buff佢兼加速, 屌佢隻野又樣衰真係懶得去研究點打
如果係女兼大波大籮就唔同講法

仲解緊每日任未開始打

次次課完就係比d咁既野我
屌佢老母我近350抽一隻pickup既5星都無

光斧起碼係NEW

慘
卡琳都勁既

地獄都打唔贏

煉獄級果幾隻屎來姆跑得仲快過我隻聖女

練得一隻木屬輸出差D連地獄都唔夠打
難打到呢

煉獄唔撚打住
第一層果幾舊屎招大一下打全部人6000

咁撚癲

冇黑肉同親生仔真係打條撚

入都廢事入

佢瘋狂debuff，睇黎真係要升返鷹盾打佢

老老實實,親生仔無咩用
新臭雞自己免疫+打%血先有用

免疫左會唔會佢cancel到個免疫buff

我無望佢有咩技
岩岩先地獄都係輕鬆掛
但煉獄第一層都過唔到

冇臭雞
個個都有得屌，係我冇

地獄輕鬆掛
屌佢打我好痛 係咪要兩隻手打會好d

只少兩隻
其實佢打人唔係好痛
快手打死佢重好

呢隻野epic hell真係冇得打，幾下被秒。補又唔得，buff 又唔得。

鷹盾夠快至少有200速基本上好多關都可以當奶用
落多隻打手打唔好俾佢疊被動仲好

有免疫係無用
頭先打地獄第1次開火用水奶3技,跟住落哂buff,點知隻王一野清哂我所有buff

應該鷹盾 3打手最好

咁應該係我比佢疊到太高被動
打左2鋪都剩1/5血
今晚轉陣再試

性女都唔落,鬥快殺?

我連第2層都入唔到唔識答你
我覺得光王子+席可+木臭雞+鷹盾應該OK

幫佢疊完buff, 反擊，buff又消。 應該係

屌你我得隻男主盾,上級都過唔到
算能數

我都過唔到地獄 隻性女暗槍比佢暈住黎屌

最慘係我無奶,實在有心無力

屌係咁暈，打地獄鑊鑊都衰收尾暈左回唔到血

隻臭雞又未練好,而家只係auto 到上級

個個都打降臨係咪無人理隻新狗

有咩英有解buff 要隻識解既入去好過

又夠鐘吹奏火拳
6覺火拳 世界第一

same,過唔到地獄,等升埋隻鷹盾再試

如果有練3星木狗我覺得會幾有用

解對家buff？
光頭囉

成個問題係佢果兩隻左右手會拉條解debuff同上buff
隻痴漢一有buff就連打殺殺殺暈到2046

重有唔好帶aoe英入去 左右手被動被打會發動2技上buff解debuff拉王條

我用性女 木奶 暗斧 水鐮(眼鏡娘)
隻王打完你先上性女buff
起碼打到1 round 咁就好快打死佢

隻義賊練唔練得過
好似得招三技勁 又唔知高唔高傷

新狗唔吸引
係完全唔吸引
招2技完全冇輸出

你冇拉條咪用

刷上級順便練埋狗

拉條奶好似好用過佢

完, 得木刺

原來尋日中文翻譯有錯
隻野有114速其實唔差
都係慢光大波1速